嘩，美股跌500點，adr跌571，跪求三手飯！

我939 7.8買架

臭雞麻友

越跌越有

700了

再見了👋🏻 針啦